[值得表揚]飲食業低迷已現

呢排做酒樓晚市炒散，成晚可以坐唔滿兼無返檯。證明攬炒有效，只要堅持多陣即可執笠潮出現。

幾錢個鐘

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

有冇黃店職員上嚟對比下 定係做到仆街冇時間玩電話

$150@hr
不過唔係酒樓請，我地係去做酒推廣